唔好打唔好打 唔好沖唔好沖 我屌哂你哋老母

推

不要說 唔好打
應該說 打到佢仆街